Als ik u vertel dat ze hadden alle mannen in het schip, met inbegrip van de kapitein--verliefd op haar en dat ik woonde in uurloon opzien tegen bloedvergieten; dat zij op haar eigen manier op elk moment, en dat is zij verwend door een hele kamp vol met de meest angstige rowdies waar ik ooit van gedroomd, je vormt een idee van wat ik heb ondervonden tijdens de afgelopen weken en begrijpen waarom ik ontslag mijn lading met een enorm gevoel van opluchting."
